[
  { 
    "id": 1,
    "title": "Português",
    "questions": [
      { "id": 1, "question": "1- Qual preço da batata?", "answer": "1- R$ 27,50", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 2, "question": "2- Qual a formula da água?", "answer": "2- H2O", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 3, "question": "3- Qual teu nome?", "answer": "3- Greg", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 4, "question": "4- Quantos X pra trocar 1 lâmpada", "answer": "4- depende", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 5, "question": "5- Era ____ vez", "answer": "5- 'uma'", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 6, "question": "6- 2x2", "answer": "6- 4", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152}
    ]
  },
  { 
    "id": 2,
    "title": "História",
    "questions": [
      { "id": 1, "question": "1- uma pegunta aleatoria?", "answer": "1- R$ 27,50", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 2, "question": "2- Qual a formula da água?", "answer": "2- H2O", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 3, "question": "3- Qual teu nome?", "answer": "3- Greg", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 4, "question": "4- Quantos X pra trocar 1 lâmpada", "answer": "4- depende", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 5, "question": "5- Era ____ vez", "answer": "5- 'uma'", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 6, "question": "6- 2x2", "answer": "6- 4", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152}
    ]
  },
  { 
    "id": 3,
    "title": "Geografia",
    "questions": [
      { "id": 1, "question": "1- O que da pra fazer com uma banana que não da pra fazer com uma bolacha?", "answer": "1- R$ 27,50", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 2, "question": "2- Qual a formula da água?", "answer": "2- H2O", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 3, "question": "3- Qual teu nome?", "answer": "3- Greg", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 4, "question": "4- Quantos X pra trocar 1 lâmpada", "answer": "4- depende", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 5, "question": "5- Era ____ vez", "answer": "5- 'uma'", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
      { "id": 6, "question": "6- 2x2", "answer": "6- 4", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152}
    ],
    "subjects": [
      { 
        "id": 3,
        "title": "Geopolítica",
        "questions": [
          { "id": 1, "question": "O organizador de uma competição de lançamento de dardos pretende tornar o campeonato mais competitivo. Pelas regras atuais da competição, numa rodada, o jogador lança 3 dardos e pontua caso acerte pelo menos um deles no alvo. O organizador considera que, em média, os jogadores têm, em cada lançamento, 1/2 de probabilidade de acertar um dardo no alvo.", "answer": "Essa pergunta é um texte para textos grandes", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
          { "id": 2, "question": "2- Qual a formula da água?", "answer": "2- H2O", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
          { "id": 3, "question": "3- Qual teu nome?", "answer": "3- Greg", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
          { "id": 4, "question": "4- Quantos X pra trocar 1 lâmpada", "answer": "4- depende", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
          { "id": 5, "question": "5- Era ____ vez", "answer": "5- 'uma'", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
          { "id": 6, "question": "6- 2x2", "answer": "6- 4", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152}
        ],
        "subjects": [
          { 
            "id": 3,
            "title": "Brasil",
            "questions": [
              { "id": 1, "question": "1- Quem foi o primeiro presidente do Brasil?", "answer": "1- Deodoro da Fonseca", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
              { "id": 2, "question": "2- Qual a formula da água?", "answer": "2- H2O", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
              { "id": 3, "question": "3- Qual teu nome?", "answer": "3- Greg", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
              { "id": 4, "question": "4- Quantos X pra trocar 1 lâmpada", "answer": "4- depende", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
              { "id": 5, "question": "5- Era ____ vez", "answer": "5- 'uma'", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152},
              { "id": 6, "question": "6- 2x2", "answer": "6- 4", "lastSeenDate": 123456, "gapTime": 152}
            ]
          } 
        ]        
      } 
    ]
  }  
]